等睇山狗真正表現

進攻形先岩佢踢